（m系）有無人鐘意比女朋友s,唔係肉體個隻

係精神s你個隻
次次食飯娛樂消費你埋單，有時仲會突然截的士坐
成日當街鬧我話我廢（其實我月入都有12k)又成日突襲摸我jj（我摸佢就唔得）
傾傾下電話cut線wts已讀不回經常既事
又成日同第2d男仔單獨出街仲要唔暪我，特登po合照上igfb比我睇呢種感覺令我又愛又恨好難抽離
有無其他巴打都係咁

諗到再講

高登無m.男

仲要做愛西你面

下，同港女拍拖唔係咁㗎咩？

月入12k真係廢女朋友無講錯你

呢d女一定要屌到佢啪啪聲先爽

我都好期待但佢話婚後先搞

諗起都扯